有冇巴絲攪口罩團購

出面有啲下月中先有貨
藥房又貴

Push

Lm

其實而家訂，可能運到來都差不多時間

一日一個計
四人家庭每月要 4x31=1240個

口罩告急

有錢既可以揀美國亞馬遜特急

約700-500港元買2x 100個基本口罩

依家搞，2月中尾先送到

冇錢

入去推10下

醫護聯署 大家不如簽個名 醫護要人

希望有會然攪 大家而家周圍撲

推

Psuh

打多左個0?

link? 有錢搵唔到

amazon 無晒，你搵amazon jp 先可能有，不過都未必寄海外

中間個行字. . . 咁出名都唔知

12400個

要快 我地係同緊14億支那人去搶
支那人已經搶晒韓國日本口罩
我個fd移民左去紐約
市內好多口罩都被支那人搶晒寄返去